家母落左街排口罩 想問下萬寧今日有無口罩買

我見萬寧個page話今日無口罩
但家母死都要夜媽媽落街排
咁計法仲有六粒鐘分分鐘得個吉

排sasa 卓悅好過

惠康有我都排緊

叫佢試惠康好過

所有惠康都有？

呢個就唔知，但我呢邊好多人排

我樓下惠康無人排

即刻去惠康睇下先

叫佢去卓悅啦 有人排緊

Sad

邊間

青衣呀
排頭幾個唔肯走

知有貨排都話好啲
萬寧都講明無貨

有惠康staff話冇貨，唔知全線定某幾間

港人真係慘

做下孝子，今晚試下維基好過啦

真係寧願買貴口罩都唔想佢排咁耐

日日都mon住啦 未成功過

官網話冇喎,師兄

尋日7號就有,樓下多人到

係呀屌
都唔聽，覺得有神蹟咁

萬寧今日機會細啊((官網都話無貨))
直接排sasa同卓悅啦 機會大好多

一點排到依家 唔走架啦
排多兩粒幾鐘自己絕望啦

排邊間啊Ching???...